曹操話你知點解唔好捉鬼

自細睇三國睇大，其實入面好多故事都好有道理，未必係正史。

事緣曹操班師回朝之際，馬騰趁虛進攻許昌，並派刺客行刺曹操，但不成功。曹操就問佢四個仔應該點做，當係考下佢地。
曹操︰「如今刺客行刺失敗，你們說應怎麼辦？」
曹丕、曹彰、曹植︰「緊閉城門，動員全部百姓，一齊捉刺客！將刺客碎屍萬段！」
曹沖︰「應該大門城門，放刺客逃生！」
曹操不解，問於曹沖。
曹沖︰「刺客行刺失敗了，殺死他也沒有用，反而應該讓他回去，將行刺失敗的消息告訴馬騰，讓馬騰膽顫心驚。」
曹操︰「好！你們三個(丕、彰、植)為甚麼不能如此想問題？把刺客碎屍萬段有何用？反而放走他可以震攝馬騰，讓他不敢輕舉妄動。」

敵人派鬼入嚟目的係分化，我地要做嘅係不分化，而捉鬼就正正係分化得最勁嘅行為！捉到、殺死佢又點？敵人一定會再派下一波鬼入嚟，等我地掛住捉鬼，疑神疑鬼，唔敢做正經事。

我地真正要做嘅係不捉鬼，由得佢走，令敵人明白到放幾多鬼入嚟都係無用，咁就唔會再有鬼！只要不捉鬼，就係不分化；不分化的話，鬼嘅行為就係失敗，我地就係成功！

唔理係真心膠、假膠、真鬼、假鬼都好，記住下面幅圖就嬴！

推

幫手推

重可以放流料 扮有埋伏同大量波蘿 等班狗唔敢攻

[星期六日行動post]商場和你唱唔等於嘉年華

開卷有益
同圍城必闕一樣, 古人智慧唔好睇小

有意思

以為想講打完袁紹之後燒官員私通袁紹信

推呀！

推 長期推

都可以呀

團結，不分化

係 所以星期日有馬跑

千祈唔好塞吐露港公路呀
一陣冇馬跑又少成億稅收架啦

up

push

post 埋出黎，想睇

以為想講曹操殺錯 蔡瑁張允

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

推！

好得意

係 過左去就算 下次多D 政治敏感度啦 呢單野 好可能就係CNN割我地原因

推唔到都推

刺客行刺失敗後點處理，同點防止刺客潛入係兩樣野黎架嘛

Push

第一次睇到張圖 張圖好cute

呢個係基於刺客已經失敗咗嘅前提
而且曹操若然殺咗佢示眾
對面一定知失敗咗
而且個威懾更大
當然我地冇可能會殺人啦

岩

負皮錯，推返先

on9 古時有電話既話曹操live埋車裂啦

睇落唔知點解有啲唔合切。

依家情況係狗派鬼入黎，目的唔係行刺，係協助拘捕，佢只要等行動個陣配合出面啲狗，會多好多手足出事。相反你提出嘅故事入面刺客冇得同出面即時交流，做到嘅野唔多。

我咁諗岩唔岩? no offense 只係睇個陣有啲唔係幾同意。

幫推呀！！

曹操打嬴官渡之戰後，喺袁紹府中搜出大量曹軍將領同袁紹私下溝通嘅信件。曹操手下都叫曹操將信件一一拆開檢查，將涉嫌反叛嘅曹軍處以軍法，但曹操將所有信件一把火燒晒，話︰「當日官渡之戰，係袁強曹弱，每個人當然都會巴結袁紹，如果我戰敗之後，自己能有一線生機，係人之常情，所以我將信件燒晒，大家唔需要再怕秋後算帳，只要日後忠心於我，既往不究！」

但個情境有啲唔對題

曹操真係好撚醒

好圖好文, 幫推!

甴近平

警世

pish

共產黨要放鬼點防

應該係曹沖話你知點解唔好捉鬼

曱近平

仆街手殘負皮咗
自膠一打

咩都唔驚先最得人驚

殺錯咪仆街？

團結

長期置頂

呢d等我地贏撚左先諗

曹沖好早死咗

只係想講呢單野同捉鬼無關係

朋友
不分勇和
推

捉刺客同捉鬼咪一樣

要推到上最底呀

幫曹操推

如果大家同意要調適步伐
立軍紀對內同對外嘅處理

請幫推

運動白熱化 再發聲明是正道

推 有用post

話語氣態度唔好嗰啲人係咪生活響天堂

好文空氣推

但呢單野都冇講過捉刺客，個刺客冇畀人發現又點會失敗逃亡？

poly同cu手足麻煩客氣小小 捉鬼心態又重現而且係極其嚴重 有心入嚟支援嘅手足完全唔會介意俾證你地睇 俾你地搜袋 但係當我地示好嘅時候 唔該手足們俾返應有嘅尊重佢地

推啊屌

推 好文分享

捉鬼係花時間花心機高風險
1. 捉錯手足就仆街
2. 浪費時間
3. 意義不大，要情報敵人大把方法
手足時刻提高警惕，保持獨立思考就得，唔需要捉鬼

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

不分化呀

推 睇多啲歷史

其實係曹沖

黎明行動

不得不佩服古人。到依家d孫子兵法都仲有用

樓主好大機會係狗黎
第一，當時人地兵力武器對立，呢招都仲算ok
但依家形勢根本唔同，鬼入左黎可以知道晒手足既部處

第二，依家應該私了左d 狗對面先唔敢再亂黎，cwb 幾多鬼捉左幾多手足

請自行分析一下唔該大家

光復香港，時代革命

不分化 不捉鬼

鬼鬼鬼 你就鬼
呢個世界邊有咁多鬼啊
成班都9唔搭9 我唔同你巔啦

五毛網上扮偏激既留言你阻唔到
你越反感佢越留多幾個
黑警現實混入扮示威者嫁禍比你，你又阻唔到
你越反感佢越做多幾單

事實係你越比反應，越加把口去爭論
就越中分化計
只有你繼續做你認為啱既行動
講你認為有建設性既野
去洗走唔真實既行為同言論
令合理既言論同行為繼續佔有主流絕對比例
咁先有意思

香港人醒目少少，再輸分化就無下次機會
其他有咩唔認同既野，等贏左先再計

曹操好似有講過，用人不疑，疑人不用

結果係曹沖死咗
代表d咩

樓主真係好撚on9
捉到鬼唔打到佢殘廢?
人哋咪覺得冇風險囉
你唔震懾佢 佢哋就一直派臥底過嚟
知唔知幾多手足係比臥底狗捉㗎

你講得岩
但純粹就樓主個類比黎講係錯哂

以為你講赤壁曹操捉錯鬼軍心大亂 無人領水軍

正評比張圖

依我看，小事一椿

推 十萬分同意 點都唔割

不分化，不割席，不捉鬼

推推

小心自己大佬
親生家人都會殺左你

派鬼入黎唔係收集情報咩？

做乜都好
唔好分化輸俾班共狗！

好有道理

高汁，推！

五個月每個禮拜都有不分化post

Words in red
I agree

推爆

推，講得好，最近真係多左好多分化post,應該係新計策黎

，

見到個live字笑撚左

仲有郭嘉遺計平遼東，不廢一兵一卒。

曹操多疑

懷疑降將
最終落得如此下場

你又啱 甴大大

P牌 推

係真, 手足客氣啲, 你叫我除衫自證清白都得
黑警除外

推唔到照推

真當故仔睇下就算啦

呢個中啲

有記者又公海group又連登
Mon po 狗好難唔知

匕首巴 又有大道理

有槍果啲唔洗捉啦，直接認咗啦，仲唔私了等幾時？
我意思係表面上同手足一樣，同埋連登果啲分化PO

做好自己本份，你控制範圍內做到個part就做到最好
唔好比你控制唔到既野，動搖到你本身應該做既野
如果你停下唔再做，佢就成功阻止左你

樓主幾篇既文都好高質 已follow
習曱甴一推

推
Btw曹沖係咪就係因為咁比人殺

張圖好可愛

同意
如果真係撞到正一正
留返D紀念品都得掛

頗有道理 但現今科技發達 刺客只要手提電話一部 不必回城覆命 還可潛伏其中搜索敵情
不分化 要小心

太醒目

讀書真係好重要
又曹操
又孫子兵法 圍師必闕

狂推 好重要

推啊！

我都覺得係 中左周瑜離間計 大戰前斬殺蔡瑁同張允 軍心大亂 咪輸撚左lor

純粹討論: 其實咩人最驚你地捉鬼? 唔通係手足咩? 緊係啲鬼啦，俾人捉到隨時要以1敵10或以上，得1支槍仲有可能俾人搶埋，俾人打到仆街。所以成日都有人開POST 話唔好捉鬼就係咁解。

點解咁多人唔明個道理？
明顯係鬼(有槍果啲) - 唔洗捉，直接打佢老母啦
唔肯定係鬼 - 唔好捉，自己提高警覺就得

Btw 三國最鐘意賈詡

大敗曹軍 殺死曹操個仔
最後仍然活到安老

成世人無站錯過一次隊

不要為了捉1%的鬼而批鬥99%手足

依家係長期戰
已經經濟攬炒緊, 手足頂撚住, 不割

唔捉鬼唔代表解決到中大宜家紀律問題

呢個適用於黃藍店，扮黃果啲

所以要自律, 學下身邊人
要質詢手足唔該客氣少少

不捉鬼
冷靜
唔好俾人帶到風向=不分化

現實唔同故事，有鬼係可以好危險，一定要有防範意識，只係要適度

有道理

好岩

我地不分化就得

粟一燒

屌你呢個post有用 推！

tui

推
張圖好得意

無錯，只要提高警覺，唔需要捉鬼

借個位，
其實前線不嬲有班人會check下 ，身冇屎俾佢check幾下有咩問題？

曹操年代嗰啲鬼有冇電話可以即時會報？

最大問題我哋而家嗰啲鬼唔止可以即時回報，有槍，仲會㩒低手足。

利申，成日比人check，每次check錯兄弟都會say sorry ，完全唔覺得有咩問題

有人話有鬼入中大破壞
要唔要制止?

捉到就係

但係唔好將注意力放係捉鬼咁解

漫畫

阿SIR好想放鬼入中大喎

推推推

捉鬼意思係「刺客行刺失敗後，喬裝百姓逃離現場」
所以捉鬼會捉錯百姓，每個人疑神疑鬼

用人不疑 疑人不用

運用古人智慧啦

沉迷捉鬼果啲可以繼續捉，各有各做啦

提高警覺
獨立思考
Be humble

歷史係有參考價值

唔攝衫果啲打死無怨呀喂

推！
重守各大院校
再次渣著政府春袋！

推
又講得啱

核彈都唔割就係運動到而家的原因

Wow

anyway 核爆都五割！
手足我死攬！斬我都不分離！

留名跟進

唔捉鬼係因為捉鬼個現場局勢會變到好複雜，同個故仔個情境好似無咩關係

你都ON9
1. 故仔聽完就算
2. 人地講緊放刺客呀, 放刺客呀, 你試下比人行刺成功囉
人地個故仔係有前設, 就係行刺失敗/阻止左行刺,
你唔係要囉手足既命去賭下話
3. 以前資訊唔流通咪會用呢D下策囉,
宜家放條片就OK 啦, 駛放人?
4. 你唔放佢走, 等間隻鬼生死未卜 仲有鎮懾力我同你講,
5. 屌你老味, 手足死既死傷既傷, 你仲想放人?
你對唔對得住佢地??????????????????
手腳係最低消費
6. 我唔係鼓勵你去尻捉, 但係一定要保持冷靜同警覺

推 有意思

講得好！
鬼捉之不盡
陰謀論有效只係因為輸俾自己恐懼
做自己野毫無二致先有機會成功

咁就梗係唔好捉啦

勁揪

我覺得碎屍萬段個阻嚇作用高d

偷襲許昌果個叫馬超
同埋當時曹沖已經死左

仆街

仲有，鬼可以不利於手足，但如果可以反利用d鬼，反而對手足更有利。鬼好難避免，反而點樣適應我覺得仲緊要

救命, 又有左膠風向POST

$0.3 警告

攝衫除外

推 不分不割

痴撚線, 連登平行時空

推
唔捉鬼，不分化
Btw新三國第44集劇情嚟

呀sir 你好驚俾人打呀？
咁幫自己兜唔要放鬼走的

雖然我都覺捉鬼文化唔好，唔建議特登捉
但如果捉的絕對唔會係放佢走囉
起碼都要打斷慣用手先啦係咪呀
咁撚鐘意開槍嗱

係曹沖話比我哋知喎巴打

不捉鬼 自己保護好自己咪得

我咪講緊第6點囉

今日唔捉鬼，聽日一堆鬼，又放生主意，你同左膠有撚分別，你係豬隊友咪撚出黎帶風，又或者你就係mon po狗

共產黨唔會同你講道義

由day one 已經話唔捉「間諜」
打仗時，鬼會捉人，咁捉鬼打鬼好合理
守城時，鬼只會報料
唔應該捉依啲「間諜」，更加要顯示士氣好
佢通報返去，反而令大家更安全

仲有，俾鬼騎劫大台，唔係小學雞一走了之
係諗下點補鑊

推，不捉

樓主話唔好主動捉
當然捉到一隻陀槍鬼...你懂的

貼堂

正視聽, 推

用人必疑 疑人亦用

推推推推

再推

讀歷史係有用嘅

收皮啦屌你老母死阻膠/mon po狗
依家鬼入黎分化，散情報，點撚樣唔捉？

啲人都唔睇回覆嘅

咩撚野呀,

我講緊刺客/臥底捉到一定要天誅,

捉鬼(發現鬼)同處理鬼係兩樣野,你明唔撚明

你個故仔係講緊捉已經捉左出黎, 宜家要點處理

你點撚樣可以引用 處理鬼既例子去証明唔好捉鬼呀

妖

絲（巴打）講得好，不如開個post

#安全威脅觀察 #氣象巴打隨筆

氣象巴打唔係話呢個世界冇鬼，但如果你既「陰陽眼」係唔準既，就唔好亂咁捉鬼。唔講以為而家七月十四鬼門關大開，成個香港都係鬼咁。

捉鬼之前諗清楚自我保護意識係咪足夠，例如做野嗰陣有冇包實自己同搵隱蔽既地方、資訊安全係咪足夠、有冇唔小心爆響朋友嗰名同埋經歷、有冇無意中透露自己小隊組織等。連「隔牆有耳」呢個道理都未理解到，就跳step去捉鬼，呢啲叫未學行先學跑，一定仆街。

係「要塞」公開下，警察派大量臥底滲透，破解小隊組織，認清目標人物同準備上門拉人係好正常既事。但呢啲工作係以月甚至年做單位，O記派臥底更加唔會叫佢地帶證件、唔好攝衫、戴耳機、練大隻啲或者剪平頭。

你現場好彩捉到既最多都係便衣警，唔會係一班主力情報工作既人。但你每捉一次鬼，盤問人既過程就係傷害運動參與者既團結，根本係得不償失。

簡單黎講，如果連保護自己都未做好，姐係你既情報工作思維根本未夠班，講白啲姐係唔夠聰明。唔夠聰明就謙虛啲做返自己本份，你好我好大家好。

睇你老母咩，死廢狗咪撚再帶風

Pushhhhh

啱一半。

刺客任務失敗當然想走。

但而家係內奸，臥底。

根本不一樣。

香港人一齊經歷咁多
你同我搞串個party?
不分化

咩撚野呀,

我講緊刺客/臥底捉到一定要天誅,

捉鬼(發現鬼)同處理鬼係兩樣野,你明唔撚明

你個故仔係講緊鬼已經捉左出黎, 宜家要點處理

你點撚樣可以引用 處理鬼既例子去証明唔好捉鬼呀

妖

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

兩者無衝突的，
唔好刻意捉，但捉到一樣將佢碎屍萬段，又不分化

Pushhhhhhh

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

推，不分化，不割

Day One 已經共識唔好主動係咁捉
捉錯又麻煩
當然斷正果啲一定神獸啦

最緊要自律, 有紀律到時啲分化鬼先冇位切入

Pushhhhhh

無錯

2軍係互相殺戮
同現今情況唔同
最重要係因時制宜
並唔係一直要咁捉
有好多假料引人炒車post就係製造一個炒車局面
有d係好認真咁去查 用一張似是而非既圖呃人
完全係雨傘果一班人黎
近來警察又得閒左 估計就係呢班人做出黎

以為你想講蔣幹,蔡瑁,張允

鬼唔鬼係用行為分辨 唔係用身份
鬼係會自己出嚟 唔洗自己捉架！！停止捉鬼！！！！！

歷史故事

好po呀

再醒既人都會有一日行錯方向，連登仔自認智商300，結果大量俾人帶風向
鬼既目標就係煽動同收集情報，唔講遠係暴大立家規係必須，禮拜查證清白俾個豬仔印方便認人，建議執行人由學生會去做

建制有樣野好值得學，就係打死都唔割
因為佢地目標一致

不分化

殺佐佢，無人夠膽再做鬼

香港人 團結！

我自己開d post好少過兩頁
去人地d post度講好過

唔好捉鬼呀

721 831 101

提高警覺，做足保護措施就夠

高手

推
推
推

古人智慧

就係怕殺錯手足

一日未成功
一日都唔會分化

其實運動開始既不割蓆不分化不督灰已經係講緊呢樣野
去到宜家仲係重複犯佔中既錯

唔好成日話港豬好鐘意返工令到運動失敗
真正失敗既原因係
我地好撚鐘意捉鬼

目標係繼續大三罷, 實行經濟攬炒
唔該記清楚方向, 五大訴求 缺一不可
手足對手足 唔該一齊自律, 客氣少少講嘢
大家同路人, 貪玩同火爆嘅手足唔該忍下啦

唔係主動搵方法捉鬼
當然斷正捉到要送佢入ICU

黑警死全家

我一隻字都冇睇淨睇左圖
文宣圖真係好重要

當然, 捉到陀槍嘅要送佢一程

由六月九號已經知 有班人係出黎打卡既 由六月尾已經知有班mk仔以為出黎玩 聲大大 唔做野搞破壞既 你話佢 佢就話你分化 屌佢就屌你捉鬼 你永遠嘈佢唔嬴 好似宜家中大poly 咁 根本死局 真前線守兩日攰到仆街抖緊啦 宜家尻叫果班根本入黎攞彩
仲要成班人幫佢地護航 一有少少權力就發到咁大 又查車又查證 我冇證唔入得去幫手? 仲粗聲粗氣? 你憑乜撚先?要光環要型求下你地去第二度 岳義既精神唔係比你班垃圾咁舞既
又唔聽人意見又控制唔到自己 去考差佬啦dllm

習曱甴

亞視經典
我和彊屍有個約會3
飛虎隊果集都係講緊呢樣野
有與趣可以睇下

史實:
費禕對降將推心置腹, 諗住可以感化更多人投降
結果被降將所殺, 首級俾人拎去做封爵籌碼

古人智慧必須學

有懷疑要出聲既，但捉完即放就不能苟同，姐係話比鬼知做鬼冇代價，班友繼續放鬼入隊，其實係比機會佢地繼續影響風向。
利申︰討論緊曹操個故事

有用 推

千千萬萬隻鬼，真係捉唔哂，團結先係最重要

對等兵力就可以，對方從來都唔驚，寫個個系未鬼

團結不分化

真

推!!!不分化不割蓆

只係收集意見揀最好果個

P推！

承相

竹盾個個好似日本仔戰國時代個d竹盾陣
但而家既槍威力應該大好多

就係唔捉鬼先比二公子坐大, 最後吞埋佢成個國家

無錯，故事唔重要，明白個道理就得，咁多人斟酌個故事做乜

仲有賈達呢d 死臭蟲

曹丕寬解安慰曹操，曹操說：「這是我的不幸，卻是你們的幸運啊。」

後來因為種種猜疑，曹操懷疑沖兒是被曹丕害死，多次質問曹丕，軟硬兼施，或是拿劍逼問，或是直言無罪之類的，甚至說了很多疑點，曹丕的隱忍到了極限，滿面淚流，渾身顫抖，都不曾去承認這件事。直到曹操就要去世，準備向各位大臣交代遺囑的時候，曹操依然在試探曹丕，最終曹丕還是堅持住了，堅決不承認，曹操笑了，將大位傳給了他。曹操心裡在想「丕兒，你可一定要挺住，這樣為父才敢把基業交給你」，至於沖兒到底是誰害的，這個時候已經不重要的，重要的是曹操為曹氏基業找了一個合格的優秀繼承人。

佢係用散彈槍試，手槍就唔知，但狗用的開花彈穿透力唔高，都有機會救到命。

其實呢個故事好似係新三國入面嘅 當然有道理就得

好撚高汁

斬手足都唔捉？

曱甴近平推

全世界跟我講一次

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

[四兩撥千斤] 政府答應五大訴求！！！

一講曹操！！！

聽下啦

學到野!

打仗靠威武同策略，修正隊型都達至提升「威」

請入黎討論幫推

[討論] 連登準聲明 不遵其一 居心可鑑

最緊要團結同唔割

早兩晚見直播兩個手足喺度出火魔法時打交，可能兩隻都係鬼添
用啲高級魔法都唔控制下自己，
用水魔法啦，廁所大把家噴壺

大大力推

正解

開卷有益

啱呀
不落單
不開樣
佢入黎把撚

推，堅持自己信念，不用理臥底做咩，就算佢地混入耍手段，都改變不了信念

對唔住，我有時燥底咗都會講嘢難聽，如果有人因為咁唔開心原諒我

終於明了！
歷史從來唔會錯

大智慧

唔好主動捉鬼
手足自律 禮貌少少對其他手足

有冇方法自製避彈衣，就算中槍都起馬隔一隔冇打到咁入

唔同喎，殺一隻鬼狗反而我哋士氣大振，對家士氣低落

你殺埋我老母都唔捉鬼

講得岩

斬手足仲捉乜鳩，直接打佢老母啦
捉係「唔肯定係人定鬼」
講幾多次先明

正解！

好

有槍嗰啲，直情要畀啲不可磨滅回憶佢

殺錯一個手足抗爭就完
覆埋呢個唔覆，都唔睇留言

Push.

不過
曹操呢個係真行刺
而餓底只係做哨，睇軍情，仲有係亂指揮
好似有d分別

有槍都殺錯？
咁耐好似得一個錯，但輕傷only
反而打狗鬼幾次都大勝

講得好

不分化。講完。

推，正氣post

可以利用鬼做反間碟

多謝手足

推 點解我仲係p牌

張4格

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

話說有日發夢自己一條友因為身形問題起緊brick個陣聽到有人講都唔知佢係咪鬼，但係我無太介意希望手足可以唔好成日疑神疑鬼，對方就係想咁。

樓主嗰4格好正

犀利

推 不分化唔係口號
呢啲時候唔團結就輸架啦

推，我地唔可以輸！！

要檢討
不分化 不割席

曱甴近平

Pushhhh

我唔係講笑，你試吓星期日放返條路，我哋先有生機

Pish

高質post

塞鐵會比廢佬打

佢打完你警察唔會拉，淨係拉你

所以其實應該用火

1份報紙，1枝火柴

轉第二個站搞

但係鬼會攪事。
唔捉就成日俾佢拖後腳。

你個故仔最大假設係刺客會逃走。
如果佢唔走你又唔捉佢，佢一日一刺殺都得呀。

唔係聽落好有智慧就啱用架喇葉師父。

Focus on your task!

無力一推～

未入黎已經估撚到
環境跟本唔一樣

呢個係贏左再收買人心用

其實一定要捉到一隻卧底狗，然後當眾懲處

一半鬼自然會收皮

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

鬼=間諜≠刺客

Cute到

痴線架？ 放鬼走？

心態上唔主動捉
但係捉到就要留低手腳

你唔捉鬼
萬一隻鬼混左入黎搞事咁點？

殺左佢可以示眾同樣有效果
但係在於 人心惶惶嘅問題
大關城門 大肆捉刺客
百姓會點諗 會驚
俾人地知道 哇 原來你咁緊張
咁下次派多兩三次 撚鳩你都好玩啦
但反而 放走佢就俾對方知道
我唔怕你 打開城門俾你走
歡迎下次再黎
人地就會怕
覺得搞鳩你都冇用

「不分化、不割蓆、不篤灰」
「兄弟爬山，各自努力。」
「唔捉鬼，無大台」

我地呢五個月黎成功既關鍵

Agger

不分化 不割蓆

圍城必闕好重要

不分化更重要

值得參考

呢個故事係基於刺客冇功而返
我哋可以點樣做到？

搜完身放隻曱甴走？

想分化太難了..我地唔會割

推呢個

【終止內訌】潼關之戰，知唔知曹操知道西涼聯軍陸續來到，講咗啲咩？

Hi 曹操睇嚟你好多嘢講

好文要推

咁多個月喇
唔好咁傻仔又俾林鄭個八婆分化呀
點對得住死去，被補，住緊院嘅手足呀！！！

Tuii

點解可以咁高汁

721 85 811 831 101 1111

敵人派鬼入嚟目的係分化，我地要做嘅係不分化，而捉鬼就正正係分化得最勁嘅行為！捉到、殺死佢又點？敵人一定會再派下一波鬼入嚟，等我地掛住捉鬼，疑神疑鬼，唔敢做正經事。

我地真正要做嘅係不捉鬼，由得佢走，令敵人明白到放幾多鬼入嚟都係無用，咁就唔會再有鬼！只要不捉鬼，就係不分化；不分化的話，鬼嘅行為就係失敗，我地就係成功！

任何內訌、互相指責，有咩用？邊個最開心？
當然，時代唔同，佢嘅道理都有錯嘅地方：冇統領正正就係我哋所想要嘅嘢
然而，我哋嘅歸屬感同埋對香港嘅愛，正正就係每個人嘅大台

我哋有住同一樣嘅身份同埋目標，而唔係西涼軍咁嘅一盤散沙
縱使我哋有馬超般嘅勇武、龐德般嘅智謀，但係好似韓遂咁因小失大，導致內訌敗亡，正正可以令一切努力付諸東流

捉防就好了 講左十幾萬次

如果有啲唔識睇人面相既走去捉好易會出事

如果你有足夠證據唔會捉錯人，請你打
如果無證據咪唔好捉

你又講啲咩呀，睇過

正確態度

曱甴近平

推

刺客目標得曹操一個，有衛兵保護而且法律係佢果邊
兩件事根本冇可比性

袁家3兄弟
當年曹操就係放佢3個內鬥

有道理，古人智慧

哩個要推

推呀
大家都係讀書既人
承襲古人既智慧 開闢我地既新未來

大家可以推返行動PO

曱近平都冇野講
我冇野講

51隻分化狗

鬼捉唔哂

大大力咁推

呢個比喻無講錯

捉咗啲鬼 我地得到啲咩
可能就係嗰一隻鬼
但無人知道 捉到隻鬼嘅人
會唔會係另一隻鬼

我咁講 並唔係叫大家唔信任身邊手足
或者係搞分化
而係我地只要向住個大目標

隻鬼要做嘅嘢
就係要搞散我地嘛

所以目標清晰
隻鬼 或者 班鬼想搞我地嘅時候
自然無從入手

光復香港 時代革命

催淚彈係政府春袋

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

喺馬路等緊車嘅時候又屌下空氣污染
喺餐廳又同隔離枱屌下催淚彈致癌
喺街度見到阿婆提下佢戴口罩

總之要輸入政府唔做嘢 全民食化武嘅concept
將碼頭指向政府不作為 黑警謀殺全港市民

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

張圖

守校園就唔洗捉鬼
係外面就要小心

唔係我整的，借用之前啲PO架

想要多啲圖

精而簡，有鬼反而係大大增加我地既進攻能力

堆

捱

但殺撚咗隻鬼先係最令班popo驚嘅方法

同意要防鬼但不捉鬼

推到所有人都睇到

推呢個！！
大家嬲都好要保持理性

乜美國發現咗中共/俄佬間諜仲會放走佢?

你有冇諗過
係曹操無死到先可以講呢個故仔

唔捉鬼
啲鬼一現身一下捉幾個一下捉幾個
點搞?

終於有人講出大道理

唔捉鬼都得，但唔好互相猜疑，態度要好啲，但如果捉到，可能解鎖到科技樹

［行動］和理非升級解困局

雖然放走啲鬼好似好唔岔氣
但如果比佢哋分化我哋搞亂我哋係更加唔值

唔好再捉鬼
鬼係捉唔撚柒晒
做番正經野

但係斬張允蔡瑁7咗一次

當紹之強，孤亦不能自保，況他人乎

其實佢套野曹操講左句都幾正，不要讓憤怒沖芬頭腦，憤怒只會影響你的判斷力

推呀

唔捉鬼
就早死

1

澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然有鬼會帶住支槍，冇槍嘅鬼都肯定會有，黑臉白臉嘅鬼自然都會有齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

呢個post咪有見地囉 琴晚成堆人係度屌中大屌poly
都唔知係真on9定五毛黎

但鬼會報串 捉手足bo
你覺得放佢走 真係有用咩

曹沖真係好聰明，可惜早死。

事後不捉鬼
同事前不防鬼係兩件事

凡事有兩面
咁就放虎歸山
俾人萬全準備再攻擊

係囉個個聽到曹操就盲撐

101

古有賊喊捉賊
今有賊喊不要捉賊

老實講革命初期我都唔明，但後嚟我終於明白鬼係捉唔晒，捉鬼只會打擊士氣，疑神疑鬼，破壞手足間互信，咁就正中班鬼嘅下懷

所以，唯有無視鬼呢樣嘢，先可以將鬼帶嚟嘅傷害減到最低

行刺失敗緊係放佢走
知道有人黎行刺點會唔捉鬼
假定佢會行刺失敗咩on9

曱甴平

曹孟德

古代智慧

唔洗特登捉，但防人之心不可無
有d小朋友同人傾2句就爆曬d夢境內容出黎，真係

推曬比手足睇

We United
We Avenges
We don’t forget
We can’t forget

同意

高質三國歷史教訓

我都見過，呢啲一定要提佢咪亂講

失敗乃成功之母，臣派人去刺曹賊先

成功前提係隻鬼殺唔到人
問題係而家好多鬼真係捉到我地啲手足，第一個條件都滿足唔到點玩落去？
講比喻講故事係人都識，實戰個陣腦閉塞咪食屎囉
總結：有鬼捉/打手足要鎮定唔好走撚咗去，睇情況打撚柒啲鬼都係必需嘅

三國我最like曹，講大話死全家。
但佢呢個決定我唔明，所以唔認同。

點解放鬼返去，人地會驚？
驚你好勁生死掌握曹手？
我只會覺得好彩死少個勇兵
（做卧底一定係岀色之人，就如狗校最醒之人去做卧底）

我同意唔洗花精力捉鬼，嗰3子係講緊all in捉，先係戇鳩，但基本入鏡搜袋攝衫呢啲我覺得一定要做。

問題係依家冇曹操呀係冇人做決定係壞處，但如果個個都做曹操邊會分化到

比人成功分化嘅結果

佢地會驚只係bonus, 捉鬼搞到人人自危傷害更大

但唔玩捉鬼遊戲唔代表由鬼走入黎

我係唔同意全力捉鬼，所以動員全民捉刺客係不理智。

而搜袋係基本危機意識，做係應該。

開po太急無講清楚

好正

咪推啦，推中大啦，出去打仗先

推
又有班戇鳩三毛吹軍規
已經好撚多嗰po講過鬼唔到行動前一刻都唔會spot到

Lm

歷史真係好有用

我有方法可以令到啲鬼現型！

係
《曹劌論戰》呢個課題好有參考

幫推

連登真係ON99 呢D 吹風 POST 都有3千正評, 全部都唔撚用腦,

以前人命唔值錢，死一、兩個刺客當然不足掛齒

弱弱一堆

p

曹沖（196年－208年）
比盡12歲小學雞有咁既智慧

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

可惜早死

推
圖好正
謝手足

根本兩回事。

Tui

偷換概念咁多正皮

其實古人打仗多過我地，應該係可以參考下（不過唔係用正唔正統套大中華膠眼光睇咁解）

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

又要推

婎

幫手捉推返上嚟
咪撚再捉鬼

係時候要推返上嚟

不割蓆不分化， 向捉鬼說不

反間計

推番上黎

畀多啲人見到

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

不分化，不割蓆，不篤灰，不捉鬼

True

推爆佢

咪係，捉鬼無用。
反而d鬼真正落手捉手足要學識獅鳥

P牌推!!!!!!!!!

唔郁

唔認同
佢地一直放鬼係因為冇後果，放一次鬼無用，放999次實有次分化到，根本調轉先啱，成功殺一隻鬼，其他狗收到order做鬼仲唔耍手擰頭？

但今時今日嘅鬼次左發都行刺成功喎。。

好文重溫

重溫

光復香港

不嬲唔捉鬼，係班小朋友唔識玩，
阿叔教精你哋：
「死講係鬼做，但永遠唔捉鬼，
場仗贏咗，對家自然要交鬼o」

一定要推

結果曹沖13歲被暴斃

👍

唔就算明知將被旁邊便衣拉應該都不要捉或反抗,拉左都係坐幾個月

strong post

溫故知新

做實事

啱
應該學埋毛主席同張學良

你講笑咩？

曹操成日疑神疑鬼

捉鬼有咩意義
捉到又點
都落唔到手

放走左之後，班戰犯真係驚咩？

借古鑑今，師兄好文彩

絕對認同

我仲以為係曹操打完官渡燒信
個單野
不過依單都幾好

推翻上去先

再推，有用

雖然唔好亂捉鬼係啱
但可唔可以用第個故事
曹操知馬騰派人嚟 而又知自己俾馬騰強
先可以用呢招
專登放佢返去帶個信息返去
講比馬騰知刺殺唔到 講比馬騰知我曹操而家知你立心與我為敵
加上曹操又有能力隨時可以剷平馬騰
所以馬騰先會驚 唔知曹操幾時會去抄佢老家

蔣幹盜書，曹操中計錯殺蔡瑁、張允，咪一樣咁柒。英明如曹操都會衰喺捉鬼呢啲事度，更莫講話連登仔

其實而家局面係人地做鬼可以殺你營入面既人
完全唔同玩法
唔建議捉但覺得有可疑就提醒下身邊手捉

但曹沖十三歲死左

行路時注意一下身邊的人就好啦

不需要太在意身體的鬼

當然明顯露出馬腳了，就當然大叫增援

多謝樓主
推

推返上熱門

我都係

長知識了

曹丞相心明大義

好文重推

推

我哋唔好再浪費手足嘅心血鬼打鬼

建議開新post叫人唔好整

十個放九個 係佢地面前獅鳥一件

呢個故事你睇漏一樣野，曹操同馬騰至少唔計地盆武力上係對等。黑衣人同警察係唔對稱。我打完人 非禮完你d女 就算比你發現 仲可以全身以退 人地武力仲勝你咁多 你覺得人地會驚你？

刺客行刺失敗了，殺死他也沒有用，反而應該讓他回去，將行刺失敗的消息告訴馬騰，讓馬騰膽顫心驚

問題係E家D鬼成功完成任務WOR

曹丕能力最差又短命，曹操有眼無珠

呢個比喻十分戇鳩

推啊

唔分化唔捉鬼講左半年
點解會到今時今刻都仲有
就係因為係成本唔對等
和理非柒左唔會反省亦唔會認錯
手足損失就係損失

如果想制止低能既左膠亂黎
最有效手段係邊個捉鬼就鶳邊個
和理非又好，左膠又好
就係乃光環無成本先會想亂槍打鳥
結果通常都係打錯自己人

就係無代價，左膠/和理非先會好似班po咁亂黎

(sor9我真係唔識分左膠同和理非

sor，等班友捉完鬼先算，已 Logout

真普選聯署：

再用1分鐘report呢隻藍絲：

呢個真

612

Up

PUSH!!!!!!!!!!!

張圖笑左

好文共賞

posh

講極唔好捉都重係捉

無用，
中共就係要二元對立，製造分化
特別係標籤化，當標籤出現就一定會大大減少討論空間，不過連登就係樂在其中

光復香港 時代革命

得閒無事就會睇下孫子兵法

推 !

推廣不捉鬼，可否推句新口號？

可惜曹沖早死

成班［勇武］話退出 如果［狗］辭職會唔會周圍同人講？

推
俾你捉到就唔係鬼
鬼既目的都係想分化姐
大家不分化既話其實鬼就會冇撚用

咁錯，再推

唉！個個都淨係畫連豬連狗
冇人畫腦魔！

屌 大力推

不過講真可惜曹沖早死

個前題係隻鬼入黎冇做野自己走喎, 但現實係唔係咁??